[NBA戰線]Irving 出聲講中港問題！

Sportsyeah 報道

勒邦占士（LeBron James）和中共官方聲言應處分發帖支持香港反修例抗爭的火箭總經理莫雷（Daryl Morey），卻照樣有人選擇唱反調。效力布魯克林籃網的卡爾艾榮（Kyrie Irving）表達他對港人的支持。艾榮在日前出席對多倫多速龍的季前熱身賽時，表示為個人信念發聲是天職。

雖然籃網班主蔡崇信公開譴責莫雷的言論，是鼓吹分裂中國、支持港獨，但艾榮照樣不理，說：「作為一個人，我們應該堅守自己的信念。我知道香港、中國之間正處理一些問題。即便在美國，有色人種日日都遭受壓迫，仍有不少人為自由付出，這也我聯想到香港的情況。作為身處美國的黑人，去談及這些問題時會發現當中有共通處，特別因為這些事都是影響自由以及世界和平。」

ESPN更指，艾榮在上海出席NBA主席阿當蕭華（Adam Silver）召開的湖人、籃網球員會議時，表達四個主張：內在的平靜、自由、平等，以及世界和平，一旦事態的發展與上述主張有矛盾的話，他必定發聲。艾榮更謂，如果兩隊比賽的同時要為莫雷事件善後，不打也罷。

香港人同美國黑人connect!
大家快twitter
可以用hashtag #thankyouIrving

推

嘩 咁佢會唔會就咁坐bench？

同班主唱反調

佢同james真係好fd

其實佢講完好似冇咁講過

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

Nets 老闆係阿里巴巴高層，irving 係咪準備坐bench

已經落左foj面，foj成日為黑人平權

中文就係
英文係
“America was built on protesting, built on slavery...”
真係唔知點翻譯

簽左1.4億usd既約
咪坐下囉
驚閪咩佢 無得輸
kd又半季唔打得 根本老闆要求佢打

本來已經唔再睇佢，因為冇乜loyalty，但佢肯為自由發聲，令我再次欣賞佢。

like and retweet with comment

Nba super star 大過老細
夠姜玩野榮少叫trade me 你都無佢計

in uncle drew we trust

雖然佢支持地平說ON99咁
不過今次撐佢落FOJ面

籃網想輸咪叫佢坐BENCH囉

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

冇可能 發表意見就bench 係美國冇可能發生

唔係完全大是大非（種族，殺人）

美國係完全支持言論自由 你可以屌9返佢，但唔可以做出d咩封殺行為

拉埋kd一齊走，將支網打回原型

個陣有foj係到騎住 走都難怪

佢好憎吾皇